一齊去高登宣傳Lihkg, 斷後路唔再上高登

[An機已出]LIHKG 討論區正式成立，將會延續「最好用戶體驗」App

LIHKG 討論區正式成立，將會延續「最好用戶體驗」App

iOS 下載：

Android 下載：

• 會員註冊
註冊新會員需要 ISP 或部份學校電郵認證
另外 HKG+ 用戶可以用 Plus ID 來作為邀請碼並允許任何電郵註冊
步驟：開啟「HKG+」，進入「HKG+ VIP」頁面，然後按下「點擊顯示Plus ID」
*注：由於目前 HKG+ 已經落架，所以已經刪除該 App 的用戶無法取得 Plus ID

要令一個討論區成功，絕對唔係單靠有幾快，有幾靚就可以，而係需要一班會員，我地會非常重視你地嘅意見。
LIHKG 只係踏出左一小步，成功與否就需要靠大家。

#踏上這無盡旅途

高登慢撚到post都出唔撚到

已被bam

岩岩開ac 試回post

屌。我上去Load 都Load 唔撚到。

一秒del post 被bam

好矛盾

好多人無逃生門 走唔到

但一有逃生門 就一堆五毛入來

好想見到早洩bam晒acc
自己玩單機

路已斷

有無更多烈士響應

推

咁高登仔以後叫咩
Lin仔

Btw 正皮+推

高登仔都係高登仔
高登仔只係一個象徵同精神
無論我地係唔係上高登，高登精神尚存就係高登仔

無人做烈士